警方係深水埗係咁俾子彈﹐我地文宣。

係咁向橫街射催淚彈,但現場係無咩示威者。
催淚彈係驅散人群﹐得幾個人係唔需要放催淚彈。
彈到勁多市民一家大細,小店顧主顧員食哂煙。
大家快手做文宣。狗始終係狗,無左人性。

真係多謝哂你地回敬子彈。

推

呃ot

其實催淚彈會過期要定期更新啲存貨
懷疑有人中飽私囊拎左錢無買到
依家急急腳扔曬啲過期貨無人知

根本就係, apple live , 幾乎路過既街坊都係屌鳩黑警

以為係警局提兩句,鴨寮街咁遠鬼聽到...

激嬲好多人多謝

俾個LIKE 深水埗媽媽

求推
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

大家呢排唔好去深水埗食野住中哂煙

福榮街咁多食肆都放煙

福榮街gg

根本過期就應該銷毀

佢搵緊聽日記招要講嘅嘢咋
聽日會係講用雷射槍（筆）襲警

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

比緊子彈國際社會
班狗真係恐佈主義
燒衣紙 出tg 同舉槍